# translation of messages.po to Chinese Simplified
# Copyright (C) 2003 GONICUS GmbH, Germany
# This file is distributed under the same license as the GOsa2 package.
#
# Jiang Xin <worldhello.net@gmail.com>, 2007.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: messages\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2010-11-04 15:24+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2007-06-03 12:27+0800\n"
"Last-Translator: Jiang Xin <worldhello.net@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese Simplified <zh@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: KBabel 1.11.4\n"

#: admin/groups/scalix/class_scalixGroup.inc:15
#: personal/scalix/class_scalixAccount.inc:458
#, fuzzy
msgid "SCALIX account"
msgstr "GLPI 账号"

#: admin/groups/scalix/class_scalixGroup.inc:25
#: personal/scalix/class_scalixAccount.inc:473
#, fuzzy
msgid "SCALIX Mail node"
msgstr "邮件"

#: admin/groups/scalix/class_scalixGroup.inc:26
#: personal/scalix/class_scalixAccount.inc:474
#, fuzzy
msgid "Mailbox class"
msgstr "邮件地址"

#: admin/groups/scalix/class_scalixGroup.inc:27
#: personal/scalix/class_scalixAccount.inc:475
#, fuzzy
msgid "Server language"
msgstr "服务器名称"

#: admin/groups/scalix/class_scalixGroup.inc:28
#: personal/scalix/class_scalixAccount.inc:476
msgid "Administrator"
msgstr "管理员"

#: admin/groups/scalix/class_scalixGroup.inc:29
#: personal/scalix/class_scalixAccount.inc:477
#, fuzzy
msgid "Mailbox administrator"
msgstr "目录管理员"

#: admin/groups/scalix/class_scalixGroup.inc:30
#: personal/scalix/class_scalixAccount.inc:478
msgid "Hide user entry in SCALIX"
msgstr ""

#: admin/groups/scalix/class_scalixGroup.inc:31
#: personal/scalix/class_scalixAccount.inc:479
#, fuzzy
msgid "Mailbox size limitations"
msgstr "邮件传递列表"

#: admin/groups/scalix/class_scalixGroup.inc:32
#: personal/scalix/class_scalixAccount.inc:480
#, fuzzy
msgid "Limit outbound"
msgstr "限制登录时间"

#: admin/groups/scalix/class_scalixGroup.inc:33
#: personal/scalix/class_scalixAccount.inc:481
msgid "Limit inbound"
msgstr ""

#: admin/groups/scalix/class_scalixGroup.inc:34
#: personal/scalix/class_scalixAccount.inc:482
#, fuzzy
msgid "Notify user"
msgstr "计算机"

#: admin/groups/scalix/class_scalixGroup.inc:35
#: personal/scalix/generic.tpl:111 personal/scalix/class_scalixAccount.inc:483
#: personal/scalix/paste_generic.tpl:6
#, fuzzy
msgid "SCALIX email addresses"
msgstr "邮件地址"

#: personal/scalix/generic.tpl:1
#, fuzzy
msgid "SCALIX settings"
msgstr "Posix 设置"

#: personal/scalix/generic.tpl:6
msgid "Generic"
msgstr "通用配置"

#: personal/scalix/generic.tpl:9
msgid "Mail settings"
msgstr "邮件选项"

#: personal/scalix/generic.tpl:11
msgid "SCALIX mail node"
msgstr ""

#: personal/scalix/generic.tpl:20
#, fuzzy
msgid "SCALIX mailbox class"
msgstr "邮件大小"

#: personal/scalix/generic.tpl:24
msgid ""
"Limited users can not make use of the group calendar functionality in SCALIX"
msgstr ""

#: personal/scalix/generic.tpl:33
#, fuzzy
msgid "SCALIX server language"
msgstr "服务器名称"

#: personal/scalix/generic.tpl:37
msgid "Message catalog language for client"
msgstr ""

#: personal/scalix/generic.tpl:49 personal/scalix/generic.tpl:71
#, fuzzy
msgid "Settings"
msgstr "Posix 设置"

#: personal/scalix/generic.tpl:54
#, fuzzy
msgid "Select for administrator capabilities"
msgstr "选择模板"

#: personal/scalix/generic.tpl:54
#, fuzzy
msgid "SCALIX Administrator"
msgstr "管理员"

#: personal/scalix/generic.tpl:59
#, fuzzy
msgid "Select for mailbox administrator capabilities"
msgstr "选择模板"

#: personal/scalix/generic.tpl:59
#, fuzzy
msgid "SCALIX Mailbox Administrator"
msgstr "管理员"

#: personal/scalix/generic.tpl:64
#, fuzzy
msgid "Hide user entry from address book"
msgstr "请输入一个邮件地址"

#: personal/scalix/generic.tpl:64
msgid "Hide this user entry in SCALIX"
msgstr ""

#: personal/scalix/generic.tpl:73
#, fuzzy
msgid "Limit mailbox size"
msgstr "邮件大小"

#: personal/scalix/generic.tpl:76
msgid "MB"
msgstr "MB"

#: personal/scalix/generic.tpl:84
msgid "As sanction on mailbox quota overuse, stop user from sending mail"
msgstr ""

#: personal/scalix/generic.tpl:84
msgid "Limit Outbound Mail"
msgstr ""

#: personal/scalix/generic.tpl:89
msgid "As sanction on mailbox quota overuse, stop user from receiving mail"
msgstr ""

#: personal/scalix/generic.tpl:89
msgid "Limit Inbound Mail"
msgstr ""

#: personal/scalix/generic.tpl:94
msgid "As sanction on mailbox quota overuse, notify the user by email"
msgstr ""

#: personal/scalix/generic.tpl:94
msgid "Notify User"
msgstr ""

#: personal/scalix/generic.tpl:114 personal/scalix/paste_generic.tpl:8
#, fuzzy
msgid "List of SCALIX email addresses"
msgstr "邮件地址"

#: personal/scalix/class_scalixAccount.inc:16
msgid "SCALIX"
msgstr ""

#: personal/scalix/class_scalixAccount.inc:17
#, fuzzy
msgid "Manage personal SCALIX settings"
msgstr "Posix 设置"

#: personal/scalix/class_scalixAccount.inc:126
#, fuzzy
msgid "This account has no SCALIX extensions."
msgstr "这个账户未包含 unix 扩展。"

#: personal/scalix/class_scalixAccount.inc:135
#, fuzzy
msgid "Remove SCALIX account"
msgstr "删除 posix 账户"

#: personal/scalix/class_scalixAccount.inc:136
#, fuzzy
msgid ""
"This account has SCALIX synchronization enabled. You can disable it by "
"clicking below."
msgstr "这个账户已经启用 posix 功能。要禁用请点击下面按钮。"

#: personal/scalix/class_scalixAccount.inc:138
#, fuzzy
msgid "Create SCALIX account"
msgstr "创建 posix 账户"

#: personal/scalix/class_scalixAccount.inc:138
#, fuzzy
msgid ""
"This account has SCALIX synchronization disabled. You can enable it by "
"clicking below."
msgstr "这个账户已经启用 posix 功能。要启用请点击下面按钮。"

#: personal/scalix/class_scalixAccount.inc:236
#: personal/scalix/class_scalixAccount.inc:342
#, fuzzy
msgid "LDAP error"
msgstr "LDAP 错误:"

#: personal/scalix/class_scalixAccount.inc:259
#: personal/scalix/class_scalixAccount.inc:266
#: personal/scalix/class_scalixAccount.inc:273
#: personal/scalix/class_scalixAccount.inc:283
#: personal/scalix/class_scalixAccount.inc:503
#: personal/scalix/class_scalixAccount.inc:512
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: personal/scalix/class_scalixAccount.inc:259
#: personal/scalix/class_scalixAccount.inc:503
#, fuzzy
msgid "Cannot add invalid mail address!"
msgstr "您正在添加一个无效邮件地址"

#: personal/scalix/class_scalixAccount.inc:266
#: personal/scalix/class_scalixAccount.inc:283
#, fuzzy
msgid "You have no permission to modify these addresses."
msgstr "您无权删除这个部门。"

#: personal/scalix/class_scalixAccount.inc:273
#: personal/scalix/class_scalixAccount.inc:512
#, fuzzy, php-format
msgid "Cannot add mail address: it is already used by user '%s'."
msgstr "您正在添加的地址已经被用户使用"

#: personal/scalix/class_scalixAccount.inc:364
#, fuzzy
msgid "Mail node"
msgstr "邮件"

#: personal/scalix/class_scalixAccount.inc:367
#, fuzzy
msgid "SCALIX object"
msgstr "成员对象"

#: personal/scalix/class_scalixAccount.inc:376
#, fuzzy
msgid "Email address"
msgstr "邮件地址"

#: personal/scalix/class_scalixAccount.inc:383
#, fuzzy
msgid "Limit Mailbox"
msgstr "邮件大小"

#: personal/scalix/class_scalixAccount.inc:462
msgid "My account"
msgstr "我的账号"

#: personal/scalix/paste_generic.tpl:1
#, fuzzy
msgid "SCALIX paste"
msgstr "GLPI 账号"

#, fuzzy
#~ msgid "This does something"
#~ msgstr "******"

#, fuzzy
#~ msgid "List of scalix email addresses"
#~ msgstr "替代邮件地址列表"

#, fuzzy
#~ msgid "Scalix paste"
#~ msgstr "我的账号"

#, fuzzy
#~ msgid "Scalix email addresses"
#~ msgstr "邮件地址"

#, fuzzy
#~ msgid "Scalix account"
#~ msgstr "我的账号"

#, fuzzy
#~ msgid "Scalix settings"
#~ msgstr "邮件选项"

#, fuzzy
#~ msgid "Scalix server language"
#~ msgstr "Profile 服务器管理"

#, fuzzy
#~ msgid "Scalix Administrator"
#~ msgstr "管理员"

#, fuzzy
#~ msgid "Scalix"
#~ msgstr "特殊"

#, fuzzy
#~ msgid "This account has no scalix extensions."
#~ msgstr "这个账号没有传真扩展。"

#, fuzzy
#~ msgid "Remove scalix account"
#~ msgstr "删除 posix 账户"

#, fuzzy
#~ msgid "Create scalix account"
#~ msgstr "创建 posix 账户"

#, fuzzy
#~ msgid "Scalix object"
#~ msgstr "我的账号"

#~ msgid "Click the 'Edit' button below to change informations in this dialog"
#~ msgstr "点击下面的“编辑”按钮修改该对话框内的信息"

#~ msgid "Add"
#~ msgstr "添加"

#~ msgid "Delete"
#~ msgstr "删除"

#~ msgid "Save"
#~ msgstr "保存"

#~ msgid "Cancel"
#~ msgstr "取消"

#~ msgid "Edit"
#~ msgstr "编辑"

#, fuzzy
#~ msgid "There is no scalix mailnode specified."
#~ msgstr "没有定义邮件服务器。"

#, fuzzy
#~ msgid "Value in 'Limit Mailbox size' is not valid."
#~ msgstr "'Quota 大小' 的值无效。"
